[變態重甜] 我半夜喺後樓梯打飛機，點知俾個女保安發現咗！

夏天的晚上悶熱得令人喘不過氣來，在這個像獸籠般狹窄的公屋單位內，不流通的空氣更是令這個地方更接近地獄中的熔爐。

滿頭大汗的我看著手機屏幕上不斷地扭動著身體的AV女優，手裏握住陽具重複著單調而千篇一律的活塞運動。現在是凌晨兩點，單位內除了我以外空無一人:當然我的女友不在這裏，否則我便不用在打飛機渡日了。寒酸的家中只有數件家具，冷氣當然是沒有的，因為我太窮了。可是今晚就連唯一可以使我涼快一點的風扇也壞掉了，真是令人心情不爽。我想到這裏，回過神來影片已經差不多到達尾聲， 屏幕中被中年大叔瘋狂抽插的AV女優正在忘我地淫叫著，胸前的那對碩大的乳房也在激烈的動作下維持著上下晃動的節奏，看到這裏我的手部也加快了動作。就在這個時候，數顆汗珠從額上掉落至手機，觸控螢幕馬上因汗水的關係而胡亂跳動失靈，影片也因此而被關閉，畫面跳去了一名男子與一個阿婆性交的片段。

「屌！擺撚明玩鳩我啦仆街！」我停下手中的動作，身上的衣服早已因炎熱的關係被汗水所沾濕，黏糊糊的感覺在皮膚上，實在叫人難受。其實我也是因為太熱睡不萫所以才會在這裏無聊地打飛機，沒有想過反而令自己更熱：現在的我不但受高溫的炎熱所折磨，下體的慾火也急需要解決。
我站起來穿上了拖鞋，往單位外逕自走去，要是在那個地方再待上數分鐘的話，我必定會因過熱而暴斃的。大廈的走廊雖然也很熱，但至少比屋內更通風。我一個人走在走廊之中，不知不覺地便到了盡頭，眼前的防火門後就是後樓梯，通往大廈的出口，平日也很少會有人在這裏出沒，更別說是在現在這個時候了。

我推開防火門，昏黃色的燈光映入眼簾。樓梯欄杆上的油漆已經脫落了一半。露出來金屬的部分也有不少鏽漬。看見眼前景象的我，突然想起自己的下體原來依然像石頭般壁硬。

這個地方不會有人經過，那麼就算在這裏手淫也應該不會被人知道吧！

腦中被淫慾所佔據，我的手不禁慢慢地往胯下移動。打開了手機上的成人影片，我開始了今晚第二回合的手部運動。

「咁撚大度防火門隔住，幾大聲都嘈唔到啲鄰居啦！」這樣想著的我，拔去了耳機，把手機的媒體音量的一鼓作氣地調到最大聲，女優們的淫叫聲馬上佔據了這個空間。在此之前，我還故意選了名為「50人大亂交~史上最強極淫亂交」的片段播放，數十人在高潮時發出的叫聲如今在這個空間之中迥蕩反彈，如同一首悅耳美妙的交響樂曲一樣，歌頌人類如何為傳宗接代而奮鬥拼命。這裏的每一寸空氣彷彿都充滿著性愛的味道與挑逗，我閉上眼晴投入想像中的世界，即使不去看手機螢幕，女優們曼妙的呼吸聲，和交合時發出的噗滋水聲都彷彿是在我身邊所發生似的，效果可能比起專業的立體音響更好。

「你喺到做咩呀！」突然，一把中年的刺耳女聲劃破了我的性幻想，把我硬生生地從天堂拉到人間。

我猛然睜開眼，望著眼前發出聲音的中年女人。

「你個咸濕佬，仲唔比我捉到你？我而加就去報警！」

中女故嚟講
千奇唔好貼圖

這個穿著保安制服的女人名叫霞姨，年過五十，身型已經有發福的跡象。她一邊咒罵著我，自己那略顯肥胖的身軀也隨著她情緒的波伏而上下抖動，臉上泛起的紅暈在昏黃色的燈光照射襯托底下，竟有數分似卡通人物肥桃。

她肥胖的額頭上冒出了數顆大大小小的汗珠，沿著碩大的臉龐好不容易流到制服的衣領上，沾濕了那白色的衣裳。我上下掃視著霞姨的身體，原來她也和我一樣流得滿身大汗，滿身黏膩的汁液使平平無奇的制服貼服在皮膚的表面，不但能勾畫出霞姨的身段線條，甚至能讓旁人透視到制服內的黑色蕾絲胸圍！想到這裏，我才發現我的手仍然握著自己的陽具上下套弄，加上受霞姨的目光所壓逼的羞恥感影響之下，我居然忍不住達到了人生最暢快的一次高潮！在會陰的一次次收縮之下，我把陰囊內的精液全數射出，一鼓鼓濃稠的白色液體從龜頭出閘，以完美的流線劃過這空間，不偏不倚地落到霞姨那驚孔萬分的臉上。

有人說過用精液有美膚的神奇功效，女性定時服用進食甚至能起返老還童之用。如今我的精液就如沙漠上久旱逢甘露的情景一樣，在霞姨的臉上如小河般流淌著，填滿了上面長長短短的龜裂皺紋，可是霞姨的臉並沒有因此而變得年輕美麗，反而更加扭曲猙獰。

「嗚呀你做咩嘢呀！我唔要呀！！！」霞姨痛哭地跪了在地上，張開嘴巴不停地哭喊，努力地用手把精液從臉上撥去，可是卻因動作幅度過大不小心把數滴精液濺進嘴內。

(女保安制服示意圖)

(肥桃示意圖)

你呢個故令我諗起之前有位巴打嘅甜故，話同清潔阿嬸發生關係

求link

好重口味
不過想知後面點 主角之後點做

點解要有圖…

[url](重甜)舊年中秋節俾公司個清潔阿姐吹爆左！

[url]同大廈清潔阿姊發生左關係...

這時防火門的另一邊突然傳來鄰居陳伯的聲音。「邊個咁夜仲咁嘈呀？唔使訓咩！」霞姨聽罷馬上想求救，我見狀立即急中生智，站起來在光速之瞬間跑向前把我的陽具塞進霞姨的口中！

霞姨的呼救聲馬上因這個舉動而減輕不少，後樓梯中只剩下她乾嘔和嗚咽的叫聲。陳伯是個上了年紀的老伯，視力也退化得七七八八，可是他仍然會認得我的臉，因此我不能冒這個險讓他發現我的存在！

我望著防火門的那邊，良久也不敢作出任何動作，生怕被鄰居所發現。這個時候體下傳來的騷動吸引了我的注意力，我望向下方，看見霞姨用死氣沉沉的眼神與我四目交投，同時口中開始以有限的幅度前後套弄著我的陽具。我被她這樣一弄，口中馬上不禁傳出了舒服的淫叫聲。「邊個呀！」陳伯的聲音在距離防火門只有約五米之隔的地方傳來，我透過門上的玻璃望去，隱約看見陳伯作勢向門走來。我望向霞姨，只見她從下用勝利者的眼光看著我，臉上露出了邪惡的笑意，同時加大了口部運動的幅度！

「你條死八婆想陰我？」我用顫抖的聲音輕聲說道。

眼看快要被陳伯發現，我不能再冒險讓自己的陽具再受刺激！可是我應該如何做才能令霞姨停止動作呢？這時的我把心一橫，用兩手捉住霞姨的頭髮用力把屁股一推，順利地使自己的陽具頂到了霞姨的喉嚨頂端，令她不再有活動的空間。 霞姨也沒有料到我會有如此舉動，被嚇得只能乾嘔而不敢做任何動作，我的計謀成功了！這時我一邊維持住這個動作，一邊把霞姨的身軀拖行至後樓梯的一堆垃圾後藏匿起來。

易啲俾你代入囉

防火門被陳伯緩緩推開，躲在垃圾堆後的我倆靜靜地在觀察他的動作。陳伯掃視了後樓梯的環境，目光繞過房間一圈，降落到地上那部正在播放五十人大亂交影片的手機上。原來吸引陳伯的聲音來源是我的手機而不是其他叫聲！陳伯撿起手機，饒有趣味地看了看上面的內容後便把手機拿回去了。看到這裏，我的心不禁沉了一沉，可是雖然價值數千元的手機落入了別人的手中，自己的名聲卻因此而得到保存，也算是值得。那麼現在的問題，就只剩下眼前在為我口交的霞姨了。想到這裏，我突然記起了霞姨正在含住我的陽具這個事實。剛才差一點被陳伯發現的時候，我因為情況太危急而被危機感掩蓋掉自己感官大部分的知覺。如今陳伯已走，鬆懈了心情，卻導致我敏感的陽具被其下柔軟舌頭造成的觸覺所喚醒。霞姨那欲言欲吐的輕微反抗動作更是使過程中的享受以幾何倍數上升，最終使我達到了今晚的第二次高潮，把精液高速地灌滿了霞姨的喉嚨與口腔，甚至在她的嘴角溢出，噴射到地上。

我放開了霞姨的頭髮，她也把我的陽具從我的口中吐出，艱難地把自己的身體挪動至一旁的地上，雙手扶著地下不停地喘氣，然後開始了輕聲地啜泣。

「我咁大個女……今次都係第一次喳！」她邊哭邊說。

我看著她的身軀以及面容，老實說並不覺得有何驚訝，但目前的我絕對不能令她生氣，否後果會不堪設想。「唔係掛，你咁靚女都未同男人做過？」我以試探性的口吻嘗試與她展開對話。

「我份人好怕羞㗎！所以一直都無拍過拖，而加咁老更加無人要啦！」怕羞？若是你真的如此怕羞，剛才又怎會主動替我口交？真是荒謬！

「唔係呀，我覺得你都keep得幾好呀！」我強忍著想要嘔吐的衝動說道。

「真係？」她說罷站了起來，從高至下的角度看著坐在牆角的我，凌厲的眼神讓人覺得有一種女王大人的霸氣滲出。「雖然唔知你啱啱點解要喺到打飛機，但我睇你個樣都似係一個好人，今次我就放過你啦！」聽罷，我立即鬆了一口氣。

「但係你要同我做一次愛。」她以命令的口氣說道。

「我而加全身都係你嘅DNA，你一走我就#metoo你！」

我驚孔地看著眼前的霞姨開始脫掉自己的上衣，藏在裏頭的那對略顯下垂的乳房如同被解開了鎖鏈的猛獸一樣彈出，伴隨著乳房下的那個中年女性獨有的肚腩。我看著歲月在她身體上所留下的足跡，努力地腦補著霞姨年輕時的光景和美貌，嘗試令過程變得沒有那麼難受。現在霞姨的肌膚已經變得暗啞無光，臉上的皺紋和斑點也令人不開胃。想著想著，我發現要享受與霞姨做愛的時光原來是這麼難的一件事。

仲有無文 唔知點解又有啲想睇

霞姨順帶把自己的黑色蕾絲胸圍也一同脫掉，兩顆珍貴的紅寶石馬上奪去了我的注意力，莫非這是傳說中的粉紅色乳頭？

「我未俾人望過㗎！你唔好咁眼甘甘啦……」霞姨露出了少女含羞答答的表情，把漲紅了的臉埋進手掌之中。驟眼看去竟然真的有種少女的感覺，不過我覺得應該是因為看不到臉的關係。

「咪住，你話你無拍過拖？」我心頭一震，若我的推測沒有錯的話……

我把霞姨的皮帶粗暴地解開，再把她的褲子和Hello Kitty內褲強行扯下。

眼前的粉紅色鮑魚在我的眼中閃閃發亮，霞姨的陰部一早已經河水氾濫，在燈光的映照底下反射出極其淫穢的光澤。穴口在不停地收縮擴張，彷彿是在邀請客人前往自己的家中作客一樣。

看到這裏，我的陽具也不自覺地硬了起來。這裏可是一塊未被人開闢過的天地啊！

香港有多少男人窮盡一生光陰，只想找一個對自己一心一意的處女。現在我的眼前就有一個，而且乳頭和鮑魚都是粉紅色的，現在的我是比起賴弘國更幸福的男人！雖然是老了一點，可是也足夠向朋友炫耀一番了。沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下！

有女友 負評

我命令霞姨以狗仔式的姿勢跪下，這樣我便可以不用看到她的臉。我先從後方用手指開始來回按摩她的陰核，看見她的陰唇因興奮充血而漲大，我便開始用中指插進她的洞口，沒想到這樣摸兩下霞姨便濕得一塌糊塗，屁股不停地扭動地渴求著我的進一步行動。我漸漸地增加手指的數量，不斷地磨擦著她洞穴裏的肉壁，令一隻手也不閒著，想要繞到她的胸前玩弄她那兩顆粉紅色的乳頭，可是卻被她的肚腩限制了我的動作，令我的手不夠長。

「你個死人巢皮老肥閪！平時又唔撚做運動，除咗我仲點會有男人肯屌你呀！」

說罷，我如洩憤般不斷猛力掌摑著霞姨那個碩大的白色屁股，啪啪啪的聲音在這個空間中不停回蕩，直至她的屁股出現了一塊塊紅印和瘀血才作罷。這時，我的另一隻手感覺到霞姨的陰部在猛力的收縮痙攣，她的身體也隨之出現陣陣抽搐，口中發出一波又一波的叫聲。

「你咁快就高潮啦？」我問道。

「唔係呀……我抽筋呀，好辛苦呀！」她把頭緩緩地轉過來，我看見了她臉上痛苦的扭曲表情。

「個姿勢好攰呀，不如轉過第二個姿勢好唔好呀？」她這樣說道，用力擠出一副楚楚可憐的表情。我見狀，馬上用盡我的全力朝霞姨的臉上出拳。

「屌你老母，我唔要見到你個樣呀，呢個姿勢咪好地地囉！」

說罷，我趁我的陽具尚未完全軟掉，馬上一個衝刺插進霞姨的粉紅洞口。

輕輕的一推，肉棒便立即被隱沒在霞姨的肥鮑魚之中，與我預想會很難進入完全不一樣，也許是因為霞姨太過淫賤，還沒開始便已經濕得可以淹死飛過的蒼蠅。

我猛力地抽插著眼前這頭臭豬，嘗試閉上眼睛享受著這一個瞬間。霞姨緊緻的處女陰道在有規律地蠕動收縮，彷彿想要貪婪地吞掉這條不斷進出的肉棒，而下陰所湧出的汨汨淫液自動為我的陽具做出最好的潤滑，像是高聲向世界宣佈自己的主人是個不折不扣的淫貨一樣。

「好正呀！快啲屌爆我啦溢仔！」霞姨與我本來已相識多年，從我唸小學起便已經在這裏做保安員。我今天下樓買午餐時才與她打了招呼，沒想到過了幾個小時後的我們會在這裏做著如此不堪入目的淫慾之事。

「你快啲射入去啦俊溢，我要同你生BB！」聽罷我頓時軟了一半，這個不知好歹的更年期老女人比我的母親還要老，居然妄想要懷上我的骨肉？看來我這個主人要好好地懲罰一下這頭臭豬才行。

我拔出了我的肉刃，向上瞄準霞姨的屁眼，倒數了三聲之後用盡全力刺進去。

「呀呀呀呀呀呀呀！」霞姨馬上爆發出痛苦的哀號，與屠宰場中的豬叫聲有數分相似。

lm

多謝支持霞姨

自推

Live左

正 睇字扯左 一睇圖即刻射埋

睇到張圖我立刻軟咗

打住飛機等一等 今日會出埋佢

...點解我會睇到呢度

多謝支持多水多汁霞姨

因為你口裏說不，身體卻很誠實

對住處女霞姨，係男人都會心軟

我沒有理會她的痛苦，持續地往她的屁眼不斷衝刺想要快點完事。現在她的三個洞口都是我所開發的，沒想到有生之年居然會有一個處女開放全身的洞讓我玩個夠，這晚真是上天所賜給我的最好禮物！想到這裏，我知道自己已經進入了最後階段，只要我在這個女人的體內射了精，那麼她便是屬於我的東西了！無論她以後和哪個男的做愛(如果有的話)，她都只會想起今晚被我這個姓陳的男人屌過的經歷！

「好撚痛呀呀呀！！！我求下你停手呀！！！」霞姨在苦苦地哀求著我，但我聽罷卻反而加大了速度和力度，狠狠地把她的屎眼屌到出血為止。沒有了淫液的分泌反而加強了肉棒和腸壁之間的磨擦力，令我欲仙欲死，最終貢獻了我今天晚上最一次子孫。

射精後的我癱坐在地上，看著倒在垃圾堆中的霞姨屁股翹高，從屁眼中流出的精液沿著大腿滴落在地上，伴隨著從二穴滲出的數根血絲。我站起來看著在地上不斷喘氣叫痛霞姨，露出了勝利者的笑容。

okok 我走喇...
頂唔順...
真係... 你地加油啦...

咁快就射咗？

我跟你1齊走

從那天開始。這棟大廈的人便沒有再見過霞姨。有人說她因身體不適而辭了職，也有人說她是移了民，可是我知道他們說的都不是真相。

這天晚上我放工後扭開了家的門柄，在月色的映照之下我察覺到家中另外一人的存在。那個在黑暗中移動的陰影在沒有燈光之下彷彿是來自異世界的怪物一樣。

「霞姨？」我輕輕地問道。黑影的動作頓了一頓，然後緩緩地往我的方向前進。

對此我沒有任何的驚訝，因為這是我每天下班後最熟悉不過的情景：無論是那個黑影的存在，還是她爬行時頸上鐵鏈的撞擊聲。

在我的調教之下，霞姨早已失去了說話的能力和反抗的意志，剩下的只是一副任我魚肉的軀體，腦袋中只剩下性交和進食等的簡單指令，如同沒有靈魂的肉塊一樣。

前一陣子我的朋友告訴我他打我的電話時找不到我，接電話的是一位愛罵人的老伯，好像很不耐煩的樣子。朋友說要找我聽電話時，對方卻變得出奇地安靜，頓了一會便掛了電話。

我摸著霞姨的頭髮，腦海中回想起我和她第一次做愛的那天晚上。

「不如下次我帶個新朋友翻屋企呀？」我向她說道。

全文完

屌

我都睇過

點解我會睇曬

結局咩意思

因為霞姨太正

下次要同陳伯玩遊戲

仆街扯左

ching hoball

cls

好好睇呀樓主

屌點解文筆好過咁多所謂連登故
巴打做咩要咁折墮

鐘意

仲扯得勁過平時睇咸片

好想同樓下保安姐姐做愛

第一次睇甜故冇扯到
連勇者塔百分之一都冇

不如加埋陳伯

你同我扯呀！

識貨